有冇人頭先11點左右見到隕石係天空飛過？

見到粒好光既野係天空飛過
有冇巴打都見到？

見到 有兩粒

等緊新聞出 會唔會係流星雨d貨尾

喺邊度見到

我果刻咁岩係九龍灣果頭